香港警察打左十幾年飛機既「亞洲最 佳」頭銜係由列格坦研究所賜予既，由於缺乏國際投訴師，所以呢間研究所繼續失明

push

Wa

推

Push

Pish

屌

推！

服左你

Push!!!

全個表所有研究所send 晒去
叫佢地剝奪返個名次啦

有無英文版? 想做野。

push~

推左先

有無"Asia's finest"出自Legatum Institute的source? so far 搵唔到。

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

推下

維基咁樣寫HKPF:
At the turn of the 1980s, the Hong Kong Police Force began marketing itself as "Asia's Finest".

理據係因為有一個紐西蘭外國記者1983咸豐年寫咗本書，書名係Sinclair, Kevin. (1983). Asia's Finest: An Illustrated Account of the Royal Hong Kong police. Unicorn: London. ISBN 978-9622320024

人地係講緊皇家香港警察。
人地係講緊皇家香港警察。
人地係講緊皇家香港警察。

所以，其實一直只係打緊飛機?

pish

買頭銜有限公司黎姐

PIN呢個，靠你散出去。

To: info@li.com; info@heritage.org; info@fraserinstitute.org; mmontemayor@worldbank.org; wjp@worldjusticeproject.org; ti@transparency.org

Dear Sir / Madam,

Thank you for covering Hong Kong in the annual index and report (as the case may be) in 2019.

We are a group of Hongkongers who concern about human rights, freedom and democratic development in Hong Kong.

We would like to draw your attention to the "All-Party Parliamentary Group on Hong Kong Inquiry into violations of human rights and humanitarian principles by the Hong Kong Police Force" issued in August 2020 by a cross-party group in the United Kingdom parliament.

The URL of the inquiry report can be accessed as follows:

This inquiry report will give you an impartial insight as to the current status 2019-2020 of Hong Kong in quite a lot of aspects, and we are afraid many aspects relating to Hong Kong have been deteriorating under the rule of the Hong Kong and Chinese communist regimes, with respect.

We trust that the latest situation and circumstances in Hong Kong would be faithfully reflected in the upcoming index and report.

We thank you for your kind attention to our message.

Yours faithfully,
[xxx]

睇我#36樓個post.

亞洲最佳

推行動post

呢間九唔搭八既機構，呢兩年無左聲氣

全球最仆街嘅名次就可以keep嘅

pushhhh